點解ive仔咁中意著到咁韓仔look

因為工作關係呢排成日要去唔同ive院校
但去親每間ive都見到不論男女都著到好韓
而具多數都好柒又矮
點解著得好地地唔得既 係都要搞到自己咁
以上並唔係針對ive仔 只係好似見ive仔特別多

Style 嘅野

讀書已經唔夠人黎 個look唔執好少少仲邊有自信

樓主sell信用卡？

咁都要睇下自己咩樣嫁

8大院校起碼都仲會有部分歐美風同日系等打扮
但ive仔真係一味韓風一係就毒撚look
Hkdi就好d

因為唔係，所以咪要扮。

有無啲讀緊ive既同學仔可以入黎分享下你地既衣著心得

我咁著

有無圖

因爲讀得IVE既一係冇腦MK一係就肥矮毒染窮既毒撚
毒撚就唔會打扮架啦
淨低既冇腦MK淨係識跟風
而家又興韓仔look, 咪搞到咁囉

因為入邊10個有九個都係讀設計
自認為係潮流達人
唔着返韓仔啲衫
點樣出嚟行
雖然唔啱身
但係佢哋追求嘅只係嗰一種潮流
並唔係適唔適合佢

但堅系幾型

你想講di下話

企街sell卡

因為都係垃圾

著咩又比人屌
是撚但
日日短褲+T

讀u嘅男人先會著貪方便hoodie
ive仔咁hea點會趕assignment個d

唯一一個著Band Tee翻去既男人

因為工作關係要去唔同ive
即係著g2000企街？

sell卡仔厹到仆街

Hkdi係偽韓集中營喎老細

IVE MK仔最撚鍾意大褸

圖片參考？

樓主實係sell信用卡啦

樓主sell信用卡啦

whitechapel

想知樓主點著，係咪唔抵得人地mk look食女自己毒撚look sell卡啊

樓主又著成點 ？

樓主呢

東亞學生信用卡 迎新優惠最後今日 最後今日

樓豬係咪企人門口Sell card
比人reject左嬲嬲豬啊

因工作關係 講到咁撚好聽
sell卡企街仔仲學人係到笑
係咪啱啱畀ive仔寸完條氣唔順啊

其實舒服咪得，你理得人著咩！
都係番學啫又唔係行catwalk

去得學校做野個人正路會有d修養
唔會咁講野 睇黎樓豬應該係信用卡跑數仔或者做技工

Sell信用卡

樓主, 唉

樓主真人好高好型
不過可惜係sell卡狗

sell 信用卡
入面個個都有前途過樓主

樓主去左邊

周街都係啦
以為自己邊撚個

Sell卡冇女女理要上黎搵返自尊

讀ive 已經廢
仲要廢到以為自己好撚獨特

讀ive已經好過好多冇讀書既人
你會唔會話個掃街既人無學歷廢?
你唔會 因為你唔敢 你只係個垃圾鍵盤戰士

成班都on9, 我地i大作育英才,你理撚得我地著咩

hkdi仲鬼五馬綠
成班紫色綠色頭又三尖八角，咩騎呢怪都有
可能我真係老了

有

樓主sell卡著制服 唔抵得我地i大學生著到咁型？

好撚憎啲偽文青 成日自信到死唔知想點

因工作關係

笑撚死 唔抵得人玩韓仔look可以怒溝mk妹？
你繼續sell卡啦
利申 又一城韓仔

Ive 仔係比較無個人風格
品味同知識水平係掛勾的
學養唔夠，自然喜歡受媒體推崇個套而自以為潮

DI反而少人著泡菜衫

點解連登仔咁鍾意著到金鐘金拱門look?

所以咪話ive仔有樣睇

成班垃圾韓狗ive仔

點解樓上ive仔咁自我中心
我話你地著得柒又關我係咪sell卡咩事
起碼我大學畢業

仲要反咬返我轉頭話我溝唔到mk妹比人reject
真係好難理解

Sell卡仔收嗲

金融狗都要 u grad

我地I大第一大學府,唔著返型小小食女點得

大學生都要企街sell卡 仲好意思講
你仲柒過班IVE仔

對唔住囉

青衣住hall個班仲衰
日日踢拖頹Tee短褲

毒撚係門口日日sell卡

冇圖 好難有討論空間

一件簡單HKU medic tee返學

咁即係sell卡啦

我番緊DI 但每日都Hoddie 短褲 vans

DI 其實算係咩都有啲 仲要每個style 都去到好極端

唔好話我係咪真係sell 卡
就算係又點 我唔係得一份工 我起碼可以比到家用養到自己
咁唔中意未開個新post話覺唔覺sell卡仔低賤過狗

叫我上黎之後呢

原來連登真係無曬正常討論
你地班ive kpop狗繼續圍爐打飛機啦
我係到都無意思啦

走啊大佬
出面成堆i大仔殺緊入嚟啦
走啊！

睇住你條柒頭諗住上黎串鳩ive仔之後比人講中係sell卡狗 查實原來仲柒過ive仔 笑撚到我喊

話你兩句就嬲
可見樓主氣量比ive仔

完全諗唔明有幾柒
ive仔自我感覺良好覺得自己好過我

唔係嬲
係成班ive仔係到打飛機都無討論空間
係到仲有咩意思

一早大方啲講話自己係sell卡都無咁柒

真係執好咩?

下次開post前洗唔洗自我介紹講埋自己住邊啊

DI都咁差 執柒佢啦

道理係樓主到
不過而家成班食住個勢笑你，你都係走啦

工作關係..樓主係咪企喺IVE門口派傳單嗰啲學店狗呀？

注意返 Ive唔係大學
頂多可以叫自己係大專生
讀ive話自己係大學生
人唔笑狗都吠

呢度成班ive仔圍爐

I大世界第一

雖然我唔係幫ive仔
但我諗佢應該係講i大 學生

宜家著乜衫都要比人屌

Sell信用卡係咪淨係會R啲女黎sell

樓主踩低人抬高自己拎優越感？

就算工程都唔係全部毒撚/mk啦 其實大部分都係正常樣正常裝扮

青衣IVE除咗啲MK垃圾之外
其他都係真漢子嚟

想像到大學畢業嘅樓主要係ive門口低聲下氣哄人申請信用卡個狗樣

I大 學生
ive係學院
下次可以試下講返I院 學生

笑鳩樓主U grad sell信用卡嗰堆畢咗業未
大把人grad完做個垃圾文員仔啦
sell卡分分鐘好搵過過半u grad
樓主仲要話仲有另外幾份工(唔知真定假)

你估ive仔真係返去讀書架咩
返去鳩fing炸 d時間唔攞黎襯衫做咩呀

香港專業教育學院學生
不如叫教院學生算啦

你份糧都係靠班無知ive仔開卡先有著落
大家都係做狗不用分得那麼細

育院都得姐

00後新會然
上堂專心d啦 一陣比老師捉倒的你出去罰企㗎啦

樓主好慘 俾班ive仔小學雞式攻擊

屌你去ive做野緊係見ive仔特別多啦
你老母無教你用腦諗野嫁咩？

利申唔係ive仔

講起韓look
到底飯碗韓仔頭型係邊?
我覺得好撚柒 成個kai子咁
唔明點解要去salon剪
自己買個碗笠住個頭沿邊剪咪得囉

韓仔衫其實即係咩style
有冇圖睇下

sor9ly 你錯左
ive仔放sem break好心溫下書
唔係永無返身機會

點解sell卡狗要咁熱都著哂恤衫西褲黎sell ive仔？
係咪以為自己返緊office???
踢拖咪得囉

其實依家ive仔仲考緊試
考試完就直接開學

應該冇時間上嚟撚狗

Sell卡仔

會員編號#115109
連d人笑i大 假膠都分唔到
唔撚係垃圾新會然係咩啊
知你放緊sem break好撚得閑上黎攞存在感啦

我一早u grad左啦 on9仔
自己like自己comment真係好咩？

On9仔

最憎啲Sell卡仔煩撚住曬
非ive

柒左仲要岀黎係咁吠

嘩想講好耐 班Ive di仔偽韓真係好難頂

屌你老味你班sell卡仔真係好撚煩，一行出黎就煩撚住人，仆你個街咪撚阻我放學啦

邊撚到有咁多偽韓呀 ？
樓主唔係以為著件ma-1就以為自己係韓仔掛 ？
定係著窄牛又偽韓呀？

不過我地班ive仔都知衰架啦
又唔好好地著衫
應該好似樓主咁 著件公司polo加波鞋牛仔褲
似樓主醒醒目目咁先叫似返個人

日日返青衣好似見到成班連登仔咁樣

同學仔你好呀 申請張信用卡呀
無年費架喎

著乜都要批鬥

人地話你sell卡，咁你唔係咪話唔係囉
又話人ive仔，又大大聲話自己大學畢業
咁撚大反應
弱智嘅都知你乜料啦

其實樓主u grad都要sell卡唔係冇原因
可能佢某方面有d障礙
包容下佢啦

大家咁話姐

IVE 咪好普通衫
唔覺有乜韓feel
反而DI 先嚴重
個個都走在時代尖端
樓主無野做搵野針對ive仔拎存在感

樓豬敗走

根本就唔值得討論，係你自己讀完大學要企街sell卡覺得自卑，要上黎侮辱人，最後自己攞黎柒

笑到我GAPGAP聲

呢個真，青衣主力開辦工程同it課程，而讀呢兩個系嘅人個個都毒撚到仆街

樓主係柒
但係Ive 有咩前途呀

起碼唔洗企街sell卡

批評得人地

批評得人哋衣著
人地就唔可以笑你企街

唔怪得話連登失敗
原來成班ive仔
樓主大學出嚟 即使未揾到好工作 有小小際遇已經隨時可以轉行 e.g 助教一年 再學院考牌 大把出路。
相反ive除左做翻個行 您想轉行要再讀

你笑人又得？人地笑返你又唔得？
利申:ive仔 有種就面對面屌

因為工作關係呢排成日要去唔同ive院校
但去親每間ive都見到不論男女都著到好韓
而具多數都好柒又矮
點解著得好地地唔得既 係都要搞到自己咁
以上並唔係針對ive仔 只係好似見ive仔特別多

其實除左ive你仲有去邊啲院校？

仲成班小朋友以為自己贏左人咁 好撚弱智
Ive成班小朋友就比心機追啦 定出嚟做狗 幾十年比人睇唔起？

係街真係極小見成熟嘅人著乜春韓t爛牛 根本就小朋友玩意嚟。

咁香港Look點著 求指教

真。

讀完大學都係出嚟sell卡咋陰公

咁先似真韓仔

開唔到單咪搵i大仔出氣囉

係呀係呀 有際遇連官都俾你做埋

又一個小朋友
真心講出嚟就比人當狗吠
過幾年您就知 想做咩都比學歷控制住。

其實賣信用卡好多都好高人工
ae果啲是但開張都過千蚊comm

不過東亞ive卡有無就唔知啦

要著乜大乜乜頹T
短褲踢拖

你又知既

IVE仔網上贏左又點？

出來做野低人工輸一世

戴耳環都叫型, 真係唔知咩世界
點解啲女唔諗吓, 咁咪Gay佬一樣?!

踢拖番學算

分身你好

而加多左人帶黑色口罩
到底係流感高峰期定真係fat 唇

好地地唔得既 陳豪呀你係?

同學幫手開張卡呀,要追數呀

您您您您夠未?

我想申請信用卡
樓主有冇介紹？

個post究竟做乜撚

著韓look俾人話偽韓，著歐美風又話崇洋
真係好想知樓主sell卡果陣會著得有幾型

你班跑數撚 最鐘意講 同學攞左未
我攞你老母個臭閪咩攞

點呀今個月夠唔夠quota呀

西裝

你肯定？
畢完業咪又係出黎sell 信用卡

⋯⋯

啲MK輪廓唔深學人 All back真係好柒

連登高質 著乜都要批鬥一番 樓主好波

IVE 仔人工高過唔小大學生

智力正常就唔會讀埃ve la

因為工作關係，點知原來係sell卡
笑到我gap gap聲